立場新聞設計師為反送中設計左一系例圖

好似話凖備印T

自由閪

推

一齊支持印T
我買齊咁多件都似！

（笑）

metallica

wallpaper已轉

關隊band事咩
求指教

出黎啊

好撚型

幾靚

最中意本地閪

仲有無
有無d簡單直接既反對xx條列咁

好撚似喎。。。

個設計師先日有正野

致敬啊嘛

驚比人屌抄喳

呢個係許瀚文 （Julius Hui）的，我up錯了

致敬啫，又無商品化驚咩

唔係佢設計的，我up錯左

必買

原設計師既說話

自由自由

屌

好正呀

廣告:
【文宣】整咗個Discord Group 召集所有文宣型鍵盤戰士加入

惡搞二創冇問題嘅

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

買！

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

push

支持

佢當時好似係話 豬閪

到真係出tee只會比人話cap水 轉icon仲好

淋病已成condom，撤唔撤都唔到佢管了

我聽左幾次都聽到自由西

記你老母呀

咁快諗定點搵錢

可唔可以印俾班記者, 等佢哋著住出去

人哋話唔賣呀

買買買

叫你地自己印啊，成日就諗點比人呃

究竟有冇公安/軍警介入

記者朋友確定一下

閪係廣州仔先會用

個隻狗一世見到人就係記你老母

成本價賣咪得 著出去有力量好多

自由閪

我爛口左咁多年都真係諗唔到呢個term

想要自由閪

唔知邊位巴絲設計 又係一流

都係玩字姐

有冇興趣一齊搞

你個名

同一個設計師黎

唔喺香港
但可以夾錢, 認真

想課金買件

整件hallelujah ok?

比班聖詩班著

一齊搞囉，成本賣比人

推 一定買

一係叫立場印 收到嘅錢分翻比設計師 設計有價！！！

真係正

又唔係我做既設計

想要貼紙

推到有印tee商户合作！！

幾時有貨

佢地啲同事都想印，但人手唔夠，忙到仆街，都係我地自己黎啦

一定買

推！

著住會唔會被狗咬

Sticker整埋tee都幾好

黑警whatsapp sticker創作大賽

不如一齊搞，個設計師都話仼用

肯印必買

6.16整埋貼紙派得唔得

印返件習大大既樣係上面既

頂我要即時落order

有人搞印TEE? 要唔要集資比你印

呢個真心有料到。

自己印啦

係就快D 6月16前快D印
收集多D design 有冇D類似黑警sticker 個D咁爆?

印唔印到星期日着

收集多D design 有冇D類似黑警sticker 個D咁爆?
可以直接比D黑警睇下自己既行為

係Ig tag左metallica 唔知有冇用

好撚正！！！

認真，肯一齊搞件t既 tg我

一兩個未必有

唔好賺錢俾藉口人入到
希望到時可以list番張單出黎，因為好多人都知印tee大概咩價位

整件大大隻字喺背脊寫住 唔好搞我後面 我日日著出街

我都唔想個design比人咁利用
有冇興趣一齊搞？

大家一齊tag tag 佢

好想要自由閪T

背景太單調好樣衰
加d圖就好

笑撚咗

可唔可以問下設計師全部相關設計係咪都係開放任用？？

尊重返設計師意見

一齊搞？

支持 如果陸續有野餐 放題 可以全員著呢件 叫班黑警認條撚毛啦

個設計師又要畫圖又要出新聞，好忙，先做一批先囉好不？
一齊搞的話tg我

佢答左了

一整搞？

同埋設計師洗唔洗聲明返唔好俾人拎黎做商業用途？

過往都出現過係任用，但俾人拎左去大量印刷拎去賣發災難財

Freedom hi

好波

印做T恤就好玩

印貼紙比人616痴仲好

留名等買唔好搞我後面

我問問

自由閪個件應該唔錯
印黑色著出黎遊行

立場新聞係咪督鳩左tg公海谷個admin出黎

高汁高汁

下？我相信唔會呱

有冇興趣幫手

快撚啲，即買

講得好啱呀
唔通搞到5年前咁雨革商品化周邊化咁咩

立場新聞係今次真係MVP
之前都未聽過‘立場新聞’依間野

其實條片隻狗明明講豬閪，點解會變左自由閪嘅？

FREEDOM-HI

中文字係我朋友設計
send左上文宣谷
不過字體唔同咗，應該係base on佢個個改咗

有線同立場兩間今次好撚正氣

Here is HONG KONG, NOT China,
NOT YET!

不如一齊幫手？

叫中央聖學子攪個 冇獎設計比賽啦!

支持印貼紙派

諗起香蕉奶比人狙擊到收皮

印貼紙派好d

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

兩邊都做呢？

大家幫手整左宣傳616遊行先

支持印貼紙 印Tee!

記你老母

買

利申 唔係25 唔係狗

建議唔好用嚟全民做tee著出街
完全冇幫助，打飛機成份高
而家打緊輿論戰
啲中間派、廢中廢老見到一定覺得又係廢青拎優越感
要嘅就係要盡快得到更多人支持

而唔係搞啲唔係好切身需要嘅tee紀念品

可唔可以全部改黑底
同埋點樣買

求原圖 thank

必買自由hi

印tee應該搞唔切係616前整好
整貼紙應該會快d

真心？

想買

係 好有意思

（請廣傳）撐黑警/撐送中黑店名單

印貼紙

印貼紙好d

有冇貼紙公司可以急印？

推
設計好正

唔好搞我後面

即轉

自由西

Push

阻大家一分鐘

由六月九號103萬人遊行到六月十二號警方使用過分武力大規模清場。警方越做越過份。

我draft左封信，大家過過目。
目的都係希望搵多啲人，一人一信對爆聯合國人權專員個email
請佢地就中國政府、香港政府及香港警察所使用嘅暴力及破壞人權展開獨立調查。

希望各位巴絲幫幫手，一人一信。

一人一信,寄俾聯合國人權專員

幫手推同share，等大家做好心理準備

615行動代號：秘書處尚未宣布取消會議

緊急!转发出去就能救亲友!救香港!
转發摯愛十名亲友 不要搞亂香港 支持請簽名

保民生!反修例 !
愛中國!反送中 !

欲希望穫取最新資訊
可支持 保民生抗修例大聯盟 官方page

印tee 買硬
我就係自由閪點呀？

快啲出T做dress code

自由閪！

我實買！

remember your mother

借人acc
有冇人想要呢款?底是黑色的
credit: ig一個女神

要

正野

靚

係咪開訂

好撚高汁啊屌

快快快

我係自由閪！